29歲老女人誠徵男朋友

是咁的
本人一般貨色29歲
黑心固執野蠻講野陰毒0愛心 欺善怕惡
誠徵揾以結婚為前提男朋友
我要風趣幽默 最好冇女性朋友
專一寵我tum我唔準有第個唔同其他異性曖昧
唔會呃我 有咩都會同我講
會日日打比我同我傾計講早晨早抖（一齊後）
時時陪住我 會同我去旅行周圍去
有正常隱定工作
正常樣 丁丁要15cm up 長3cm up 粗 體力良好
持久力一個鐘up 冇叫過雞/cc etc 需要驗性病
唔知有冇人想做禾男朋友呢
最好有埋astm level3 口罩送比我

你後生返10歲 我會諗諗

你賓周幾大先

執到喊三聲

Pish

29歲仲咁高要求cls

你幾長先

pmed

無人埋單嫁啦

pmed想晏屌姐姐

400蚊都要考慮下

做雞都冇人上

買定姑婆屋啦...
征咩post姐...
自己都講曬缺點

早抖啦你

只係送罩俾你得唔得

大5大波

我諗你個西俾人屌到黑曬 同埋你講既人存在於童話之中

sorry我真心左

係咪處？
黑鮑定粉鮑？

我不應徵 誰去應徵
我做 我做

有興趣，不過你要自貼先

甘老仲甘多要求😅😅

我做 pm我

有無口罩同搓手液

長3cm就夠？

有正常隱定工作

咩嚟???

睇標題係一個求偶post, 睇content就知係一個求口罩post

Lm

呢句真

收左五萬以上公務員之類。

要試左你個閪夠唔夠窄先

我ok
賓周5000cm長 300000000000cm粗

你有冇大賓州先，冇就不了

比我

我係女，得唔得

入嚟就係為咗睇呢張圖

有冇口罩先

THIS IS

請問樓主係咪有病

Plzzz

Ok la

3cm粗你要求都幾低下

童話裏都是騙人的

真係既

會日日打比我同我傾計講早晨早抖（一齊後）

你第一次吧.......

幾老做人都要對人對事有要求

黎啦 pm me

睇錯JJ 長3cm

me ok pm me

我我我都ok嫁

1Q/罩

Ok pm

入嚟就係為咗睇呢張圖 同 呢句 “入嚟就係為咗睇呢張圖”

驗過身有男友再驗

收撚皮啦咩時勢吖仲玩膠？企撚開啦屌你老母
( Show Blocked User - 0愛心人士 )

屌本身想睇下你出價幾多盒口罩再決定應唔應徵，點知仲收返我口罩轉頭

老處女？

我隻狗搵緊SP, OK?

打開窗跳樓街咪唔使做老閪

On9當有趣

有一億身家?

短期都紋水，買支棍用住先。

是咪處女?

從行文用字睇得出樓主幾誠實
完全睇得出所有缺點

真
你留個tg俾我

全部條件中哂
但我300kg

佢講嘅人一定有 但係唔會同佢一齊囉

就29, 幾年前曾參加三色台選鴨, A0, 有意留TG

做鴨都A0

你想要嘅全部都冇但有大量口罩ok?

係咪處

擺低個tg 先講野

可以隨時比我打既就pm

笑撚左.有畫面

Ching做下身體檢查好d啵

ok
where is my dream boyfriend

面對現實啦大佬.三十歲真係開始老化

我只能同你講聲早唞

隱定工作

有無相

老女人都咁撚多要求，抵你成世冇仔

我可以呀

Come

收皮啦，自己打飛機都唔會揀你！

極品港女好正，好港味，就係要呢d.jpg

拉

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

唔俾口罩得唔得

訓啦柒頭

姐姐先正

拉
垃圾post上咗熱門

18碎 得5得-.-

原來gay 射落海都唔益你呀 互含ok?

姐係要忍者